香港人好叻叻

今日你以為好多人出去 其實個個去曬行街街shopping

舉晒美國旗嗰啲都係？

一小部分出力 大部分係到坐享其成